「解決方案」效益角度決定 裝修定裝飾

而家成個連登都係度討論緊邊D要裝修 ，邊D要裝飾。老實講， 裝飾/裝修紅色店鋪2邊都會有道理，而2邊其實唔會傾到共識。既然係咁樣的話，裝修呢類型鋪頭既時候必然會損失另一邊 裝飾支持者既民氣，但係裝飾佢地最多只會令到 裝修支持者覺得做得唔夠，對民氣既損失相對較輕。

而有D商鋪其實係大家公認 要裝修既， 例如政府合署， 建制OFFICE（真賣港）， 優品360(黑社會，反黑係替天行道，相信冇人會反對）。 所以大家做野既時候諗多少少，寧願裝修少一間都好裝完之後損失民氣。而其實對呢D建築物做成破壞已經足夠令政府頭痕，佢地冇可能由得個社會崩壞落去。

唔好似為民氣係唔會減弱，民氣其實只係HP值，今日裝修鋪頭冇咁大反對只係大家對政府用緊急法仲係好不滿。但係遊行，示威之後會令到大家都宣洩憤怒，民氣就會減弱，或者大家對裝修背後既理念唔認同 或者 唔理解既時候 ，民氣都會減弱。當民氣減到某個點既時候，就會對破壞感到不滿。

最後 希望勇武手足裝修之前先從效益諗多一層 。寧裝少，勿裝多，核爆都唔割！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推

行到邊咪做到邊囉，訂乜撚嘢目標呀？你老母你要求多多你自己去做啦！

6/10

其實點解政府合署係公認破壞架呢？

我以為係斬手足個啲先抵死咋喎

7/10

8/10

9/10

10/10

咁前幾日係咁裝修中國銀行，係咪要出道歉聲明？人地冇搞過我地，冇任何表態喔。

其實有爭議咪唔好做囉

淨係針對黑

個運動咁大，
總會犯錯，
最緊要識得修正

大家歡迎討論，有人提出左佢對破壞政府合署/中資既不解，裝修工人做野果陣要再諗下，我地裝修既時候要拎最大公約數

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO